
                      El inicio de Plan de fugadespierta bastante atención: una atmósfera envolvente gracias al acierto de la ambientación y la iluminación, unos personajes secundarios bien definidos y caracterizados, y una cámara que sabe captar las tensiones del contexto criminal; además, a la vista del resultado, la producción parece haber contado con los medios materiales necesarios para recrear la historia a la medida del modelo norteamericano que se suele tomar de referencia. El problema es que el guion se estanca demasiado a mitad del metraje, no solo no progresa adecuadamente si no que se vuelve algo confuso, perdiendo la concisión necesaria y la precisión que caracteriza al género.
        
            